唔該唔好再同情中共匪軍死全機

同情前諗下幾多手足遭香港警魔輪姦,姦殺, 活活打死
死者因為身上乃至性器官有傷勢, 香港警魔就直接扮唔知死者身份送沙嶺
呢個就係沙嶺屍體暴增的唯一可能

可憐警暴死者的父母仲等緊自己仔女,希望同仔女團聚
而香港警魔的反人類罪行由中共匪軍支持

呢個就係死左的匪軍老婆,睇到就嬲

呢班人點可以做完壞事就一家齊齊整整
手足就大量人骨折仲比刑事檢控專員梁匪卓然同DOJ班賤種誣告

邊個會咁戇鳩同情

有個post話呢度會員無人性
有班左膠實際係袋中共錢, 呢種人香港同美國都有
一有機會就埋位

講師泥明,何式凝咪就係現左身

全家死清光最好啦班共匪，同情佢老母冇俾狗屌咩

我有同情過電塔同樹

抵撚死
有咩好同情

屌

好人好姐做咩要去摺被

我就冷血 共匪死光最好

其實有咩咁可憐都未死全家

我同情d樹咋

仲有香港人呀！新界好似停咗陣電，好慘

+1
邊個post同情摺被軍咁戇鳩過老母王國啦

邊個會同情

我擔心電塔炸 解放軍爆炸連我老母睇新聞都笑出聲

pprb 同班波台五毛做緊野
第一波就用假acc屌慶祝的人無人性想控場

同情嗰啲五毛嚟
我同情地下隻蟻畀雀仔食咗都唔會同情支那人

同情解放軍?我開心到成晚笑住訓

可惜只係死4個,最好全部死清光

4個太少了

我身邊所有frd都冇同情過

邊撚個同情呀

屌你係到插稻草人

線啦煎話 墮呢摩

五毛都好信

善良同仁慈 只配強者賦予弱者

弱者對強者 應該叫咩

唔使同情，中共冇話死人，相信政府

同情？
我同情嘅係電塔同樹啊柒頭

佢老公撞爛左國家架直升機，係咪應該要幫佢老公賠錢

白事要當喜事辦

樓豬搵個同情post/回覆黎睇下

邊有人同情

唔該個臭閪唔好再為黨添麻煩

如果有a/c，我想去留言：火燒支那豬，清除地球毒瘤，我想開香檳！

陣間停電我點番工啊
你撞機還撞機ma，做咩搞電塔
班人肯定係收左錢搞搞震

#43
特朗普女婿
•
18 小時前
邊個咁有心係哥哥死忌送四隻妹仔落去
尊重下啦
收下把口當幫忙

帶埋個仔落去咪得囉

你點解覺得有人同情
除左班毛同藍之外

咪撚作野啦，同情你老母咩

可以齊齊整整
死埋落地獄團聚

咪係 仲有隻輻射樣蝗子
留不得 最好抄埋家

同咩情 我嫌佢未死全家

邊個會同情呀？
同我出黎

我好傷心個電塔爛左
好心痛

支那兵無一個係無辜的